想係屋企聖誕食火雞

屋企無焗爐
但又想俾屋企人一個有氣氛既性誕
求辦法

痴Q線
開POST1秒已經俾人推左落去

外賣

有無話邊間好食D

幫你推下

they do right chicken

想要原隻火雞？

City super 冇咩

Btw有咩咁好食 柴到死

上水塘燒完拎番屋企

唔知city super有無d預先整好左既呢
火雞都唔係為左好食啦，純粹俾屋企人開心下
Btw thx bro

心目中係
不過都想知仲有咩選擇

我見過city super有燒春雞唔知有冇火雞喎
我都係試過自己焗普通雞 多汁又好食

我都想自己焗但無焗爐

咁大隻

6個大人食

火雞麻麻地好食

火雞其實好鞋身

但我鍾意食火雞多過普通雞

其實我食過火雞，各位有心
想知邊度買到d好食d，岩懶人買返屋企食

食火雞姐好過

開波 係咪以前個開波

係啊

竟然係火雞POST撞返你

你咁都撞入黎